其實我很煩惱 只是妳不知道

愛上一個人 一定要讓她相信 這世界多麽美好

人愈大 愈覺得岩

岩你老母咩
字都未撚識打點美好呀